正式宣佈 千祈唔可以守呢三間大學

中大
主要係精神意義

理大
主要因為痴住紅隧，只要一佔，已有兩成人會因而塞咗係九龍/港島，到時就被罷工/罷工了
千祈唔好守，好大鑊的

恒大
大老山隧道，新界往九龍主要幹道，咪撚塞，好大鑊的

其他守黎冇乜主要用途，阻唔到我返工! yeah

甴近平

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

恒大求法

恒大需要冷氣軍師指點

中大痴住吐露港同東鐵，你真係覺得只係精神意義?

恒大 唔夠人 個位又辟 好難幫拖
有啲難搞

一出大老山就係

學校停課至星期日
星期日應該會清場
準備好十八區救大學生

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

中大係吐露港

曲

咁先難搞，冇位守

精你老味
幹道+鐵

千祈唔好